自由鳥 有冇上市？

連電訊數碼都有⋯⋯但係就找不到自由鳥

薯媽通架...

0315

咁自由鳥佔一半？

冇，佔好少部分

thanks! 咁就唔知買唔買好

自由鳥谷link

請各位耐心等待, 新谷需要多d時間先會多人